有冇真絲想去英國移民

唔知係到搵唔搵到呢

我
但係仲諗緊幾時去

自己一個人去?

我家姐會公佈左即走
我會睇定d
同埋放唔低媽咪
媽咪暫時都話唔走

另外要走仲要諗埋屋企兩隻貓

我會比自己時間限期前走
其實都可以隨時返黎探家人, 唔一定話住幾耐
可以帶埋兩隻貓走架

帶過去

我
但最近分左手
毒自一個都唔知點plan好

我都係毒自一個人去

我都有兩隻貓諗緊點送佢地過去，應該去到果邊搵到份工再番黎接走佢地

由零開始 仲要身邊一個伴都冇
真係可以咩

仲有時間可以搵個伴一齊去
冇野冇可能既~

自己一個過去

真係好驚呀由零開始
但都有少少期待

帶我去一齊plan

下年暑假有英國大學offer就到時去
有無絲join

岩岩收到offer

邊間

有諗 但無錢

無錢

最緊要搵到屋住 就接佢地過黎 我都係2隻

留個tg傾傾

我都係 最唔放心就係2隻貓

我都有隻貓
知唔知送過去係咪又要隔離又要點？
聽好多上飛機寄倉之後出事
好唔放心

我上網睇左好多
其實要跟埋移民都得
但貓品種同貓年紀都好多影響

我個兩隻係異國短毛貓
鼻孔細同細膽會麻煩d

睇過聯合航空可以一齊坐機艙 擺係凳下面

聯合即係只去美國？

我明 一出事真係對唔住自己
10幾個鐘飛機人都攰 何況係貓

單棍
又係兩隻老貓 唔知帶定留比屋企照顧好
好矛盾

巴準備走

老貓我就覺得危險 要搭飛機咁耐又要適應

所以想等兩隻貓行左 我先走
咁樣諗又好衰 好似望佢地早啲瓜咁

又唔係嘅 你唔拋低佢地自己走咗去
證明你真係錫佢地啦！

唉 儲多幾年錢先算

好唔捨得老母
如果帶埋佢一定習慣唔到
五六歲人只想安穩退休

我巴黎

我...

收到offer下年過去讀Master
讀完就留低做嘢

英國你要睇寵物管制條例喎

屋企人有bno,但自己就冇

18歲以下可以跟屋企人

97後18以上

揾屋租先係大問題，要比定半年 deposit

Same

希望搵到岩咀型女手足一齊過去架

我

已經喺英國

想
有工作能力、識做家務、識煮飯
去過英國旅行
要唔要比cv?

個CV好靚喎有晒經驗同技能
留低聯絡方法專人通知

爸打全面進場

去英國唔得